仍好嗎 仲會每天失眠 到天光嗎

大頭蝦

沒帶門匙也許很勞氣吧

仍關心你願每天問

到最後也明白角色時已不相襯

由他去代我為妳緊

問太多 根本不會講

束縛不來如人馬座

亦因愛你令你不安 才離開不再講

收嗲啦

願明天

是不是 還那麼愛遲到
熬夜工作 又睡不好
等你 完成你的目標
要戒掉逞強的嗜好

能不再為你癡纏

明白改不變

明白改不變 你亦離開很遠

天天想你 天天問自己

就算花光心機守每一個諾言

最後誰又會可憐

極危險 連思覺像也失調

極危險

連詩雅像也失調